「集思廣益」小弟用樹葉 砌左張幅畫

大家好 小弟中意藝術
用自己既方式畫左幾幅畫
大家覺得點
有興趣既巴打 歡迎講兩句 比d意見🤘🏾🙌🏻

片：

啲樹葉透明既？

幾靚

巴打有冇玩過葉脈書纖

唔錯，放係街 應該好多港女去自拍

多謝欣賞

用酒精做左bath ?

可以試下拍快鏡片

巴打意思係我片個種 time lapses?

酒精未試過 我用肥皂煲

雖然完全冇藝術觸覺但都覺得靚

多謝巴打欣賞

我未試過喺屋企整，淨係以前bio lab 做過用酒精dissolve 葉綠素

未試過 有冇得detail講下點做

好靚呀

係正既 推上報

咁就要靠巴打你

好靚

啲顏色係原本樹葉嘅色？
睇落姐係係樹葉上面畫畫喳喎

睇錯樹葉用小弟砌左幅畫

唔係好明巴打意思
或者巴打 你睇下條片

你有potential去get fame

真材實料推爆佢

整得好靚

好正

Thanks 巴打
今晚睇睇先

巴打好勁
不如分享下點解會用樹葉去整畫

幾正

幾錢賣？

九龍城

係香港做無用
去外國應該多人賞識

知你仰邊個

好靚啊！

巴打姓梁？

睇完片都唔明係點做到
啲葉經過啲咩處理？

勁
G持巴打

好靚，已正皮

呢個真係一匹布咁長
簡短講 係因為一直都想而藝術作為我既事業
（之前做室外設計）
但因為如果真係而紙筆畫畫形式 係香港甚至世界都好難搵食 畫畫叻既人太多
加上之前一直有留意開外國藝術方面既野
見到有人用釘 用沙 畫
自己想諗一種方法同形式 代表到自己同香港

我一開始都打算用沙畫香港 不過覺得跟人地方法畫 靚極 好極都係跟人地 冇自己特色
之後諗諗下 諗到樹葉 而且落葉都係被城市遺棄既野
所以我第一幅作品就係 香港既 舊 啓德
兩者都係城市留下既回憶同發展

多謝各位巴打支持同欣賞
其實我開唔開post都諗左好耐

都知道香港真係容不下藝術 不過真係無計
當試下 至少做過

Hello yes
你係？

，巴打係用咗咩技術？睇完條片，係咪先排好曬所有樹葉再畫上去？

整張英國國旗
放上黎拍賣，包你發達

支持

好正！！
正評係畀巴打嘅心機

勁

巴打可以試下用唔同顔色既葉 例如紅葉去砌
會唔會更加加豐富？

利申：9up

祝巴打更多人識而成功

好撚靚 比多啲人睇到

好靚呀，想買

利申 窮撚唔知價

靚到

PUSH

皮已正
真係好有心思

好靚 想買

好靚
加油

好靚但保存得耐唔耐架

好勁

好靚呀 好想買呀！

評已正
Btw睇片唔係好明
點整到啲葉兩截色？好似濕左水咁

嘩，巴打好勁

巴打 有冇玩過葉脈書纖 掃出黎

多謝巴打比意見 我都打算咁做
不過一開始試邊種樹葉掃得甩 都試左好耐

呢層我都答唔到
希望有專家解答
依加我噴左d一般畫畫既保護層 唔知有冇用

真心多謝各位巴打支持
有d comments 好相似
我係依到大概解答少少

咁樣掃出一塊葉既圖案
之黎n塊葉 形成一幅作品

有料

巴打有創意有心機
加油

中南有啲類似玻璃水之前類嘅野
畫完淋係面掃開佢乾左就可以防塵防甩色
有得揀啞面定光面

好靚呀 巴打好犀利！

用膠水定咩痴啲樹葉上去
一般要浸幾耐先可以擦甩啲色？

會唔會擺擺下有蟲

依加個支野 就係係中南買

我用噴膠 可能未必最好 但我淨係諗到噴膠
我用煲 大概要煲 45-70mins 有時仲耐
仲未拿捏到
同擦甩個d係 擦走d葉肉
巴打有冇建議 用咩痴會好d?

全部用樹葉，冇加過任何顏色？
香港個張真係好靚，可以用黎做wallpaper 嗎？

正皮。加推

應該有D膠質既塗層可以保護個表面, 同時可以保留個樹葉既質感

細葉定大葉好用啲
用噴膠會唔會好大陣味

可唔可以癡左先掃走d色？

屌你老母

你玩撚晒啦

可以淨純玩一塊葉 而唔洗當佢camvas咁畫
利申 讀art既狗

值得一讚 巴打繼續努力

建議整多d香港特色既作品，加油

勁,想買得唔得?

巴打respect 整一幅畫大約要整幾耐

大幅震撼啲
一塊葉袖珍啲
兩種感覺

巴打好犀利

好勁呀巴打

唔識睇，淨係知好撚有心機好撚勁

巴打好有心機呀 靚靚

我指要理解一塊葉既物料同你想要畫既野

如果用新鮮葉做標本再跟漂白既葉做個靚排列，件事會純粹好多

利申 樓主既野可以打死我班垃圾

多謝欣賞 呢張未係全部 我一陣post張全部出黎
多謝巴打支持

冇加工過任何顏色

嘩 第一眼睇完全係咁

好靚

巴打加油唔好停落黎

其實外國同香港做都冇乜分別啫
呢個年代都係網上宣傳，甚至賣架啦

整呢類畫又唔洗太大地方
樹葉香港又唔難入手

巴打之後可以試下用多啲唔同種類嘅葉
又或者等秋天用紅葉，黃葉之類

藝術家

依加其實已經噴左 不過因為都係痴唔實
所以我最後都係決定handmade 個框 咁保護
不過唔知之後d葉因爲紫外光個d野而會唔會甩色

個人認為越大越好啦
越細塊 就越難掃 同需要更多塊

好正喎

應該唔得 我都諗過
因為會有overlap 下面個塊掃唔到
同掃既時候要用水沖走d葉肉

由構思 再試驗 解難 試樹葉 執樹葉 煲 掃 痴
第一幅 香港啓德 因為好detail 我差唔多用左一個月鬆d
第二幅 自由神像就大概2-3禮拜

認真唔好咁講
大家真係交流
我真心想聽多d意見
我身邊都有朋友用一塊葉咁玩
不過我既形式既掃走d葉肉面形成一幅畫
但因為一塊葉太細 好難detail 咁掃出一個可以理解到面靚既作品 除非面抽象形式

巴打聰明 我都有逐塊葉漂白

多謝欣賞 我都想有人買
不過我打算做多幾幅先

靚係靚
但咁叫砌有少少誤導

好勁
巴打如果你遲啲可以興趣做職業嘅話
我有錢都會支持

最後講句 真係好靚呀！！

巴打好有心機整啊 好靚
期待你更多作品

依家咁樣 朦朦地好有落雨滴濕玻璃feel
可以試下用膠倒落下浸曬作品
不過可能會冇左d質感...

巴打可以做下生意

俾蟲蛀又可能成為另一種境界

btw 浸過嘢應該唔會掛
巴打加油

幫你推

多謝支持
應該點叫
掃？

多謝巴打咁支持

Touchwood 依加仲未有 有浸過漂白水
不過最貪心 d色會變得越黎越淡

有機會試下
我一直都想靠藝術爲事業 不過香港難d

推上報拉 好犀利

我第三份作品都打算整香港 諗緊大佛好定渡船小輪好

小輪

好撚勁
試下極一個collection, 咩展都有得你擺

師弟留名

巴打堅有料

整窗整死你

留名支持

巴打成名後記得得閒上嚟分享作品

真心靚
咁大個仔第一次睇

好鬼勁，世界級

香港冇人欣賞

講完覺得自己好脫俗
依個眾人皆醉我獨醒嘅感覺真係好爽

用玻璃夾起佢

犀利

留名支持

吊起就兩面都睇到，出展覽打埋燈會好靚

好靚 第一眼望完全唔覺係樹葉

小弟都想 應該唔知要捱幾耐
同好多香港人要欣賞香港自己人既作品
因為藝術都要講年資 好似係

我會keep住分享
各位巴打有興趣 可以follow我呢個ig
@gl_venationart
而可以隨便透過ig message 交流下
我怕有時lihkg 我睇唔切 會漏左

真心多謝各位巴打支持

巴打同小郁弟諗法一樣
不過香港個塊版係 白色 本身打算後面打燈 透光
不過依加冇做
而第二份自由神像係 透張版做底 有一邊保護貼未meet 所以依加睇落去係啡色底

巴打收唔收徒弟

好有心機

咁勁既

咁下次試下直接貼落玻璃睇下有咩效果。我又有個諗法，如果你以後有機會做科幻題材，用啲熒光燈射落去又係咩效果，好好奇。

張畫畫得幾organic

用唔同葉有唔同透明度，再隔塊玻璃整多層會唔會又有多啲層次。除咗純藝術會唔會可以用頭先講呢個方法去做啲學術性/資訊性圖層？？好多可能性。

本身自由女神像已經算痴左透明arcylic版 因為玻璃怕太重同爛 只係未meet背後保護貼 打算遲d會唔會meet 巴打你意思係玩投射咁？

巴打
最早最早 一開始我真係咁打算 擦曬所有葉 玩透明度 overlap出圖案咁 但難度太高 同最後都係變白色
不過多謝巴打

啲葉有冇再處理過 防腐嗰啲 驚唔驚放耐咗走樣

犀利

嘩好堅

好勁 artist

巴打好有心機
整得好靚

但有些少冷水想撥
其實已經有外國人用樹葉整畫
見過幾次

利申最鐘意睇呢d藝術作品

呢層我都好擔心 巴打知唔知道有咩方法

支持 好撚靚

真的嗎？ 完全一樣方式？

高手

支持！！希望你會整多D關於香港既作品，或者用香港文化做主打。等世界唔同既人都可以欣賞同感受到你作品呈現出黎既香港氣息。

巴打加油
有冇諗過整人樣

整份作品 1600*1250mm
其實有好多參差位

諗過
不過諗唔到有咩標誌性人樣代表到 而且我又想整
所以第二份作品 我整左自由女神像

李小龍

有神快拜

OMG good ideas
遲d睇下有冇機會整
Thanks 巴打

三個字，鬼斧神工

痴線咁屈機，神

會慢慢自然分解?

真係好靚

點解唔索性直接在樹葉畫紙上作畫。

唔知

俾microorganism decompose

唔會掛

多謝巴打建議
不高兩者方式上完全唔同
我想試下創造出一種我個人既方式

巴打 咁深既 係咩黎
唔好嚇小弟

加油

好靚 係咪整咗好耐？

冇得輸

好掂！！

勇敢相認
樓主好可愛

Hei
加油呀

勞已科

好靚呀！

都幾耐 平均都要3-5個禮拜

點解又好似識我咁

呢d 先係藝術
諗起art then art now meme

小弟都做緊藝術/設計既野
巴打介唔介意講下你既intention?
點建會用樹葉? 背後有冇咩背景/特別意思?

巴打好勁
超靚

嘆為觀止

硬左已射thx

小輪地道d

正評支持

巴打 因為之前有巴打問過相似問題
我copy番出黎唔好介意

呢個真係一匹布咁長
簡短講 係因為一直都想而藝術作為我既事業
（之前做室外設計）
但因為如果真係而紙筆畫畫形式 係香港甚至世界都好難搵食 畫畫叻既人太多
加上之前一直有留意開外國藝術方面既野
見到有人用釘 用沙 畫
自己想諗一種方法同形式 代表到自己同香港

我一開始都打算用沙畫香港 不過覺得跟人地方法畫 靚極 好極都係跟人地 冇自己特色
之後諗諗下 諗到樹葉 而且落葉都係被城市遺棄既野
所以我第一幅作品就係 香港既 舊 啓德
兩者都係城市留下既回憶同發展

多謝各位巴打支持同欣賞

如果巴打有咩睇法 同交流 歡迎問得更深入

呢幅靚過神像好多

好掂 相信呢份會係你代表作
完成度又高 希望會睇到你之後更多作品 有更多既新元素
我都準備緊一份屬於自己既project 希望第時互相交流

好撚勁

好鐘意舊香港嗰幅

痴撚線
點做到

好靚呀
用樹葉個concept都好好
會唔會開班授徒？

多謝欣賞
不過呢層難度同時期真係多好多
同近望好似差d咁
近望神像我又覺得靚d

好啊 不過有時我驚睇漏 如果巴打有咩想交流 歡迎係ig message 我

多謝支持
不過都唔知有咩好教 教擦樹葉？

正，巴打加油

係撚砌
鋪完d葉就咁畫

唔係畫
但唔算砌

想問下保存得耐唔耐？同埋有冇諗過發售？

易唔易保存？

有無興趣出售？

拎得出去賣真心

好想幫巴打含

有耐性

算撚數喇你

好靚丫！巴打加油！

保存果陣淋一層樹脂係面 有無得諗？

即係呢啲環氧樹脂

巴打都講都冇錯
唔算砌 都唔係畫
有咩高見不防講講

我依加都好似相架個d咁
用左塊arcylic 透明琴住
不過唔知係咪有燈光 紫光燈 唔知咩關係
肉眼望落去 真係好似越黎越似色

易唔易保存 保存得耐唔耐
依加我都未係好清楚
第一幅香港完成至今差唔多七個禮拜
唔知係咪我個人睇法問題
總覺得越黎越淺色咁

不過其他睇過既人又唔覺

發售方面 當然有打算
不過香港個幅 我暫時應該會保存住先
如果巴打們真係有興趣知多d
可以係ig message 交流
或者其他渠道 歡迎提供

香港做藝術真係等乞食
不過我會支持巴打，自己都鐘意呢啲嘢，等時開展覽，我一定捧場

都希望你會堅持到落去，唔好俾資本主義打敗

強帖黎名

樓主去蘇豪開地舖
十萬一幅都大把人買

標題黨

epoxy
有冇讀過相關課程？
識唔識用software design?
Rhino autocad ai之類

多謝巴打支持 如果可以 我一定要盡力堅持

Epoxy未用過
睇黎巴打都係設計界既人
用過既話可唔可以分享下

Autocad ai ps 3dmax sketchup 個d
基本讀interior design都識

Rhino唔識用啊

巴打咁問好似有介紹咁

有幾位巴打都咁講
巴打覺得應該標題係點先岩
因為可能唔同角度 睇野都有唔同
求指教

pro

PM你

Sorry 巴打
連登唔係冇pm嫁咩

定我真心左

樓主幅畫好勁，介唔介意telegram傾兩句？

又幾有feel喎死野

冇pm sor
rhino偏architectural
睇你想去邊方面發展
平面設計/室內設計/包裝/工業設計

我想係藝術方面發展wo
Btw 想問下 工業設計係？

Industrial design